世界上最弱雞嘅搜查官係咪日本嗰啲

次次潛入都俾人捉到 仲要俾人拍片 真係渣ga

喳ga

東亞病雞

唔專登俾人捉邊有得爽

渣ga

有d係專登色誘班壞人攞料 美心賴粉果套咪係咁